新疆集中營(最新空拍片)

繼續噉落去，香港將會成為下一個新疆

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

天滅中共

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

push

見到同香港而家一樣

推

推

核彈賀支那國慶

得閒又推

美軍可唔可以解放新疆

點影到，大陸封航拍喎

卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍

有二五仔

推推

核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！

要令香港高鐵全面停駛、直通車唔再入香港嘅方法係：

核彈都唔割！
光復香港！時代革命！